有無人2月18~25去LA

有無人2月18~25去LA?
我一個人 可以一齊食下飯，玩下